本月早些時候，Emrod獲得了新西蘭第二大公用事業公司Powerco的資助，在一座併網商業電站對其系統進行了測試。新西蘭即將測試遠程無線電力傳輸| Jason Dorrier | 2020年8月30日| Singularity Hub
塑料手套和洗手液被分發到國家購物中心周圍的多個站點。LGBTQ活動人士參加華盛頓紀念日的遊行| Steph Purifoy | 2020年8月29日|華盛頓
最後，首席執行官可能會鼓勵有能力的員工考慮在投票站做志願者，他們目前跟蹤的人手不足。為什麼首席執行官必須在民主和選舉誠信方面採取行動，以及他們如何做到這一點|馬修海默| 2020年8月27日|財富
她喜歡通過郵件投票，因為這意味著她不必從廚師的工作中抽出時間在投票站排隊，只需步行五分鐘就可以從家到郵局。當各州考慮通過郵件擴大投票時，他們轉向俄勒岡州尋求建議|李·克利福德| 2020年8月24日|財富
早在邁克爾出現之前，這裡就成了徒步前往羅馬的朝聖者的避難所或中途站。即使在新冠疫情和失業率飆升之際，《財富》雜誌（2020年8月21日，Bernhard Warner）的投資者也在科技股大漲
安全官員告訴法新社，加油站經理說他認出了這兩名男子。法國哀悼和狩獵| Nico Hines，Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野獸
法國媒體未經證實的報道稱，這對兄弟週四在法國北部的一個加油站被發現。法國哀悼和狩獵| Nico Hines，Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野獸
亞茲貝克說：“我們在火車站遇到了走私犯，他是來和我們談談他提供的服務的。”。地中海鬼船|芭比拉薩·納多| 2015年1月6日|每日野獸
麥考利可能在地位低下的情況下結婚，但戈登·萊維特有著痴迷的粉絲。你所有的網絡男友都被帶走了：高斯林，坎伯巴奇，現在是約瑟夫·戈登·萊維特|梅麗莎·萊昂| 2015年1月3日|每日野獸
安東內拉·拉梅利今天對當地一家電臺說，這段視頻給了她希望。聖戰者發佈意大利女人質新年前夜視頻|傑米·德特默，芭比·拉薩·納多| 2015年1月2日|每日野獸
特別是，如果我們發現任何危險，阿丁斯科伊的州長會讓我們派五十人去下一站。《魯濱遜漂流記》的生活和最令人驚訝的冒險故事，紐約，水手（1801）|丹尼爾·笛福
我的車站在線路的右側，在那裡，以一個堡壘結尾的胸牆陡峭而高。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
指揮車站的將軍是一位體弱多病的老人。紅色的一年|路易斯·特蕾西
只有發動機把火車拉到車站把乘客帶走。滑稽豬眯眼|理查德·巴納姆
他到達當地火車站時，大人親自接見了他。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯